[1Q題求秒]點解支那咁多gsy佬？

獨孤求敗

gsy?

因為蟻多摟死象

因為我愛洪文龍

木鹿大王

靜啦-.-你好嘈

Gay?

想幫你啜精 有意pm

Gsy